養海水魚嘅巴絲

你地去邊買魚多，魚街買小見小仲有乜好地方介紹下

夠薑去深圳買

返大陸買咪等死多